依家先報top up係咪已經唔會收？

最近諗清楚先決定繼續讀書
依家non jupas報其實係咪已經唔會有位
利申 唔係伸手黨 已經上網查哂好多都截止
想問下有無人知如果想繼續升y3仲有咩學校或者方法
感謝

收呀 有錢就收

但暫時我報咗樹大交咗報名費佢同我講話已經無位...

屌Self Fin有錢就收嫁啦

唔會啩 點都要做生意嘅

你咩科先
大把科仲有位

我可以同你講呢三間嘢都唔會爆

唔得咪Gap Year 一年囉

自己好好反省下自己點解讀書要搞到讀垃圾Self Finance Degree，自己體驗下搵錢有幾難，到時你就唔會戇鳩鳩咁浪費時間好好讀書嫁啦，再唔係喺Self Fin 到爆兩個Sem GAP 跟住搏Tran U啦傻鳩

Speed截咗止

報咗6科都話無...y2 y3各3...

Copy sir

咩gpa?高咪收

外國clearing round

點會
依家淨係社工爆左
其他都未爆
今日晏晝都仲有人報緊名

但我online報佢同我講滿咗....
今日報個啲係DSE First year entry?

學店有錢就收架啦，問嚟多餘

你報邊幾科

留名 跟隊！

快d報啦 大把位 ~~
依家報仲應該大把選擇
你8月尾報可能熱門科冇位

你都未有offer?

報咗啦....都無回音
報咗好多間..「

未有 巴 有咩好意見top up

你報咗名未先？

未報speed scope thei
其他全部無消息

電郵查詢先
個個院校都會處理特別個案

Same
你幾時報
我7月廿幾號先開始報

唔知點問
自己遲咗自己唔岩
問佢點解仲未收我咩

請問你係巴定絲

可能因為疫情, 做野慢左~
會有嫁

絲

多謝你

如果係已經報咗嘅，咪問下進度
如果係仲冇報，就直接問仲有冇得報
理由好簡單，就同你#1咁講，美化啲句子少少就得，講到自己好想報好期待有回覆
發完電郵24個鐘未有回覆先打電話

你遲咗唔啱，人哋啲自資課程未meet sales target都唔啱

話時話你想讀咩同讀邊間呢

除咗BA有得讀嘅話咩科都唔緊要了

你不如諗清楚想讀咩先
讀top up係個好大嘅投資

都係要個學位姐

問咗啦 唔收

去緊ifc

問多幾間啦

你想做咩工啊

兩間都收咗我啦
你點呀

Ching 咁快？洗唔洗in?

唔洗

Speed 都係？

Gap year做野先再諗清楚再讀

Yes

報左speed商科 希望收！

聽日last day交留位費喎
希望開學見到你啦祝好運

咁會唔會受影響
pk 啦